繼撚廚狗後，連試當真成員都同大波man合照

無人講？

是但la

邊個？

拉

今日星期四喎 豪哥
晏啲出咩片

豪哥

戲子無情

連合照同偷影都唔識分
樓主你有咩動機？

咁叫合照？

樓主弱智？

唔好怪樓主
我識樓主佢啱啱青山放返出嚟
唔識世界

越亂越好

你follow咗先啦

豪哥哥唔開mewe